[請教]有冇人知道香港第一個討論區係邊個？

係高登,uwants,香討定已經唔存在？有冇人知？
你哋嘅第一次又比咗邊個？我第一個上嘅係uwants

？